有無巴絲打未試過鍾意人

由細到大都係得親情同友情
完全唔知點樣去鍾意一個人

我都係 自問個人自我中心 唔知點樣去愛一個人 唔知點樣去為一個人付出